唉...究竟我係咪鍾意佢...

話說係網上識左個男仔（非交友app）
到而家識左一個月左右 出過一次街
佢識左一個禮拜已經攤左牌
但我到而家都未應承佢...
咁樣拖住佢係咪唔係幾好
應該繼續傾落去定斷
我都唔知自己有冇鍾意佢
會成日都諗起佢 但有時又覺得佢少少煩
對佢忽冷忽熱咁 究竟我想點....

好癲 識左一個星期就表白

識一個星期就攤牌

我都覺....點解可以一個星期就鍾意一個未見過既人

出過一次街

試下冇壞嘅

洗乜咁複雜，拍下散拖，唔岩咪散囉，條友唔認真就唔好失身比佢住

唔肯定自己係咪鍾意佢 唔想一齊
一定拍唔耐 唔想hurt到佢

但我唔想拍散拖放心唔會失身

攤左牌先出街 但出街佢唔撚點講野 出街完全冇feel所以我唔敢再出住 佢之後都有約我 但我冇應承

咁直接同佢講 想朋友關係慢慢發展先

有講過啊

扑左先算啦

男人之間有話直說 洗乜拖

咁隨便
咁佢都可以好快鍾意其他人

真絲

睇下你自己想唔想拍拖
如果你自己準備好拍拖嘅話咪試下
唔多唔少我諗你對佢都會有好感嘅

話了解左先囉
未了解過就一齊左 會好辛苦可能
因為一齊左會開始管制大家 好易接受唔到
先搞清楚係好感定中意先

我都想知

想係想
但寧缺勿濫

我都有講過想了解多d先
好驚拖人太耐姐

咁你感覺呢 點睇呢個男仔

咁我諗都係自己中意先一齊
又唔會係濫嘅
認真諗下自己係咪覺得個男仔值得一齊

食完咪又係行左去

都幾好既 但又好似冇咩feel咁
但我又會成日諗起佢...

熟d先啦⋯⋯

都岩嘅
了解多啲同個男仔嘅價值觀
睇下會唔會同自己差好遠
大家如果唔係想玩玩下想認真嘅話
真係要了解對方性格先

要睇對方對你點 如果佢好chur你 就快啲同佢講清楚
之前試過同佢講了解下先
點知佢已經當咗你喺佢條女咁
要分清楚好感定鐘意
出多幾次街應該會feel到
當一段時間都冇feel就要reject
拖太耐會好似收咗兵咁

尋日好似見到個post好似, 不過係男仔角度

呢d人只係想拍拖 未必真係好鍾意你架

等下先

你係愛就愛la, 熟d先依家無feel之後都唔會有，愛情唔係生果唔會熟d就甜

我一路都覺得要自己問自己：你覺得三分鐘可以食既麵好食，定要用起碼幾十分鐘準備食材再炒既麵好食？

呢條問題高深

No, 準備30分鐘都可以唔好食。i.e.點解有人係庸才vs天才，有人温勁多書都抄車，因為IQ is natural ，so is love。愛係一種心動的感覺，佢唔需準備，亦無處不在; love is natural, love is spontaneous

你係想有人陪著你。心動囉可能

佢會唔會好主動搵你？你會唔會秒回佢果啲？
Btw 你地幾歲？

都可能係
我本身都算易鍾意人果d 但鍾意左又唔會好快唔鍾意既
所以我應該唔算鍾意佢？

一直都keep住傾計 冇話邊個主動d
如果隔左一兩日既話 應該我主動多過佢掛
我本身都慣覆人快 有強逼症😂
我18 佢22

點解咁多負皮

你識左一個星期都唔知

點解覺得其他人會知

22歲都成個細路咁

識一個禮拜表白無咩問題，我同老婆都係咁，一齊到而家十七年喇

你當左佢係兵
唔洗唔認

係鍾意既自己一定知
唔知既一定唔係最愛
就算你地係埋一齊都會好快分手
真心唔係詛咒你

而家識左個幾月了⋯⋯

點解咁講？

祝福你地啊

連鍾意都唔知係唔係 都肯定唔會係最愛😂
暫時冇諗住要一齊

衝動就一早應承左啦

咁就話佢知la
唔係你就真係收左兵架啦

不過收兵都冇壞既

所以我儘量講野都唔會好flirt啊 唔想俾假希望人
真係掂先曖昧

呢個態度唔錯
比你收兵都應該幾好

十一分建議你唔好咁快一齊住 先比大家少少時間 睇下大家是否真心中意大家 順便了解一下
最緊要係睇下自己係咪一時快感olny 怕你係三分鐘熱度
怕你到時候過左好感 發覺佢更多野 而唔中意佢
大概...2-3個月左右

我都想識樓主

你講完自己有冇笑

關乜野事 你最愛果個都唔一定會同你一齊啦
第一 你連試都唔試點知係咪真係愛
拍拖姐 唔係過人世 結婚都可以離啦

第二 你未決定到咪直接同佢講 比啲時間我考慮下 唔撚好係到拖
佢仲要chur你就佢問題 你擺黎擺去就你問題

男定女都好 拖就係最賤嘅做法
想點咪確實咁講出黎

又唔係結婚 咪試下

其實我先前都識過類似咁既CASE....雖然唔係網上識既(非重點)
個時我覺得一星期未睇得清一個人,就同佢講話想再認識多D先,反正如果真係mr right既,唔會咁樣就一齊唔到
然後過多陣就知個D只係小火花,唔係真正既鍾意...就無一齊到LOOOOOO

多謝

我暫時冇諗住要一齊

點解啊？😂😂😂

冇 我知都係太短吖嘛😂

我有講過了解多d先 我同佢講嘢多數都係真心話

認同啊

慢慢黎啦

問題係你同佢相處過
你自己都唔知應唔應該一齊
而係走去問旁人

因為想

haha識囉

咁我可以點識你

你認為呢？😂😂😂

要你TGTG

我唔靚架wor😂😂😂